其實電競界既女有無人行實力派路線

發現電競妹普遍ig fb既post都係呢個 pattern
同姊妹影張相都可以污低身

又成日影自己隻腳

當然唔少得用言語挑逗下d宅男

電競界男既實力派就多，但女既就全部行呢種路線，真心想知電競有無實力派女

唔係間中着件野出黎，都無人知佢玩電競

電莖雞

人地都係搵食啫，佢唔影，啲毒撚同生存。
雙贏呀依家

其實就好似娛樂圈咁 有偶像派都應該有實力派 但電競圈係女方面真係無聽過

LM

做雞有好多方法

蝗國

台灣

爐石有hafu 不過唔靚

做雞唔係問題，最鄙視d女要搵野包裝自己唔係雞

呢d好明顯計左落男子實力派啦

通上啲女上分 都會拉啲高手carry佢 扮到自己都有份出力 一上到分 就當你廁紙咁

冇追開
不過唔係有幾個都係菁英黎

遊戲公司請班model黎宣傳自己D game啫
佢識唔識打撚有人理咩？

colalin算唔算

冇呢啲睇，我睇佢打機把撚呀？
又唔係技術好，又未必風趣

G

Hafu 打咩game都好撚勁

個樣都唔算好差

Geguri
OWL第一位女選手
實力同好多頂尖有得揮
未係好出名既時候因爲係女人俾人懷疑開掛

不過個樣係咁

有

SNEAKY

外國之前好似有一隊個support係女人
瑟雷西玩得幾好

這麼可愛一定是男的！

sigma有段片介紹過lol比賽有隊入面係有女打正選,係男子組入面

變性架

咁當我冇講過

啲人睇女打機都唔係睇實力架啦
打得好但低調冇樣冇身材會有人識咩
出名嘅都係靠外表上位
個圈子風氣不嬲都係咁 班毒撚都有責任

就算真係有女打得勁都唔會想拋頭露面啦
其他電競女子隊全部賣樣做雞 影衰晒

deer chan

淨睇個樣都知係實力派

g

外國嘅得唔得？
kaypea
每次stream同ig po 相都唔露肉 個樣好靚

星海2個Scarlett
不過外國既

台灣有條咩嫣兒
LOL 打AD幾勁
PUBG都好勁
但好似無打過比賽
不過肥閪黎 唔靚

勁既都係肥閪

男定女呀？

Lm

好過啲借電競做雞既多多聲

台灣蝴蝶兒？

Remilia 冇人講？
第一個女仔係lol打職業 仲打到世紀賽

因為好多女玩家由始至終都當打機係社交途徑，佢地就係典型嗰type 開心就得嘅for fun 玩家，相對玩得勁過其他女仔就做左選手，佢地根本唔會願意同你好認真咁練習，如果你可以ig post 賣肉相開實況著得性感d 就有收入嗰陣你仲會唔會介意贏唔贏到比賽？其實會有人提拔女玩家做電競選手咪又係為商業理由，因為講到尾嗰班再勁都唔夠男選手勁，唔係單單因為技術層面，而係心態層面，

靚就話人係雞
唔靚就話人男人

d女一開口就係實力派
下下都屌人老母
咩性器官都出齊
肯定勁過d口疾疾男玩家

殘奧中嘅殘奧

喺我眼中，凡係不打假波、不擠胸推波sip pad谷奶的 就係實力派

有冇人記得幾年前嘅Threshqueen?

Csgo juliano

著呢啲背心都可以冇溝
真係得a尾 連b都未必有

deer d團員咪普通樣囉。

屌你，靚又話人賣肉，唔靚又話人地男人。打機啫而家。

電競本身就冇實力可言

Rose Ma

其實佢係咪有易服癖

Hafu有流出

Overwatch中囯隊有個geguri（咁上下）實力派 泡菜外援
比女權撚用黎做電競吉祥物

老實講句
條女柒 但好撚勁 同條女靚 但好撚廢
都係後者多人睇過前者
毒撚仲會瘋狂玩到好勁咁扮撚曬野教人玩溝尻人
點尻知原來人地有男朋友
之後就打千字文話好愛人
最又懶係受情傷陣作
笑撚柒死
咪又係毒撚做出黎

外國咪有個alexstrasza

小雲寶寶

想屌#1

hannah，不過係vr派

咪正常，香港娛圈都係無實力派架

外國電競女打街霸/鐵拳打到入決賽啦

變性架 雖然佢好正

其實點解露一露隻腳啲宅男就會流曬口水，有乜咁好睇

有得J就J啦
利申 : 冇J開

終於有人講pokimane

靚女: 無實力, 係雞
有實力醜女: 嘩,不了

樓主都比左答案, 佢咪又只係PO 靚女

落左妝好7

Sc2 Scarlett

變性架 一開頭我都俾佢係呃左

槍game勁的話外國有Lurn

原來佢變性架 不過佢玩zerg玩到去韓國真係好勁

tossgirl

原來咁多人唔知LOL個Remilia 係變性人
之前仲搞到好大獲 同電競公司老闆公開互爆大獲

女人識西打機咩
有樣開下台搵錢唔好

變性人來

落左妝應該=港女化左妝既

但都唔係實力派 睇佢stream嘅10個有11個都係睇個cam架喇 睇個咁廢嘅打機咩

啲廠搵啲女子隊合作好似慳返啲showgirl 錢咁

女仔靚少少，show下波仔就會出名又揾到錢
一個唔覺意釣到個有錢仔就一世

行實力派，要日練夜練，仲除時比人淘汰，唔打到世界冠軍都冇人識

想問返樓主點解要行實力派路線？

比著你係女，你會點揀

144fps抽插

話明電競女 點會係靠實力 一定係睇樣睇身材
唔係點解唔睇返仔 可以專注返睇打機

蝴蝶囉 鑽1阿璃

左下角對波好假

唔影依啲揾鬼睇咩

仔黎架

變性人黎

無溝代表佢依張相無帶bra影相呀

笑撚死

ok

Sneaky

我想知啲女選手咩rank?

外國唔識唔講啦
台港澳基本白金已經可以打職業
單排(無仔帶) 最勁見過鑽一 蝴蝶兒
因為佢開台爬分 所以個rank無咩水份
以前有個樂樂就大師 不過無開台爬分
據聞係搵男職業帶上去

Rb6 pro league 9cloud有個女仔打正選

btw點解有sneaky但係冇boxbox

Mungyeebb?
真心唔覺佢靚 但一出道成班毒撚吹奏佢
雖則我都覺得佢唔係實力派
無樣無實力
發夢見佢soloq場場都爆線
一輸就搵定戰犯先 永遠唔諗下自己打幾差
但人地自稱香港第一女中路
咁我應該當佢係咩派？

其實R6鑽有無女人

其實而家D女個個都係咁架啦屌你，好撚似佢唔做電競就無事咁。

影大脾果d 真係幫人電莖

實條撚力咩 出黎搵老細既姐

韓國twitch有個女主播玩卡特幾勁
不過佢只係一個實況主唔係電競選手

我記得有個玩街霸 日本妹黎 好似都幾勁

之前c9咪有個瑟雷西神囉

唔靚又打得贏就肯定有實力，
但你會睇咩？你甚至唔會知佢存在，
除非佢勁到國際知名你先會係新聞知有個咁既人

佢喺咪有講過係佢女朋友叫佢扮

I can only think of Bunnyfufu

蕾咪

一定係蝴蝶兒

打電競點解要靚呢，唔明有咩好笑

zarya真人

大把 ，cs 好多女職業玩家，格鬥game都有d好勁

Sjokz
電競界實力主持

Sjokz算唔算？打機絕對唔會係頂尖水平，但係用另一方面貢獻電競界，算唔算實力派嘅一種？

外國有

Cs有條俄妹 直播

亞洲風氣

唔貪心 女朋友有佢咁靚就夠

樓主，IG呢？

mimimcheater? 個名好似係咁

其實你又講得冇錯，如果講電競界唔應該只留意選手，賽評同主持都係好重要嘅一環，如果講lol 嘅話我諗佢同froskurinn 已經證明左自己嘅能力唔差過男性

點解無人講pubg 個lurn 同lumi
先唔討論係唔係垃圾game
但佢地都係實力派女主播 唔係賣肉臭雞先

Alice芝仔 打pubg電話版幾勁
好似去咗泰國打比賽
最近仲成日著長褲

巴打識貨，睇PUBG mobile 比賽見到得呢隊全女子隊，打果陣同班越仔泰仔有得鬥，仲要係香港隊，真係唔撐唔得啦

俄妹就應該唔係mimi 佢係丹麥人 真係好靚

j左

Lurn玩PUBG真心好勁
又靚又勁

有無偶像派既男呢又？

其餘三個都唔知打緊乜，好似得佢一個識打咁，不過啲對手太勁

利申：有睇比賽

之前睇芝仔台feel到佢真心鍾意打機，但係芝仔呢排都無開台，如果你見到就快啲開返台啦

女電競根本又係雞

留名睇女權撚話電競係岐視女人

好有kerrigan 感覺 但自從知佢變性就無再睇佢

借電競個殻黎搵老細姐

Who

一睇就知佢實力派

代打雞

Momo

pubg lumi or lurn

佢變性人嚟, 又boy去girl

PDQ新入個兩個都唔差，左邊個個香港WESG星海四強

正撚到 左1如果化下妝應該都幾正

hearthstone alliestrasza

芝仔係派心心嗰個？

識貨wo ching

Scarlett

請提供ig

希望佢下一季有得開齋

等呢度啲連登毒撚解答 你啦

打kof幾勁

蝴蝶兒算掛

變性都計

識貨

仲有Eloise夠cutie

個post 8成日都將電競綁定係LOL到
明明Cs Sc sf kof咁多女強人

等咁耐都無人提起SSQ

Starcraft Scarlett

電競就係電競 從來都無分男女子組
所謂女子電競根本就係殘障項目

Luli係男

gtfobae?

台灣代表解婕翎

頭大身細

韓國有個 ow player

lm

星海個tossgirl

Box box

條友扮女人真係好撚似

超靚女

咁點解你覺得, 佢地影呢啲相, 就冇實力, 關聯性係邊

問題係佢啲隊友唔靚得黎仲要唔勁

其實如果你係靚女
你都係咁影自己對波同腳啦
有冇本錢SHOW OFF JA

電莖實乜鳩力啊又

佢好似大陸人黎 我以前玩LOL識佢 3 4年前 佢叫歐安 果陣佢成日叫我帶佢上分 仲成日send低胸自拍比我

利申 真人真事 講大話斷賓周

唔係話唔信你 但係純文字討論?

冇
全部都係做雞

電子雞

圖都無張你話你做埋佢老豆都得啦

Sleep

外國比較多
得香港同台灣係賣肉廢閪
大陸就七成肉三成實力

依個follow左個twitch
成日去啲cosplay 電競活動
好似係摩洛哥人

右邊bella wor

係
佢fb 岩岩有條素顏好正

仔黎嘅wo

唔係話幫垃圾港女
但之前有人cap佢實況素顏比人cap左佢落妝個樣
睇落六十幾七十歲咁撚樣

港女係樣衰，真係好撚樣衰，
但真係有排未到佢咁撚樣衰

垃圾，買分狗 同隊多數跳 對面通過二十分鐘內完場

Startcraft cs kof r6都有幾個女人勁
hafu除左heartstone之外打lol都勁
btw hafu幾時有過流出 唔好鳩up

好記得lol s2定s3
有隊叫siren既全女隊話要打比賽 個陣d女權撚跳曬出黎話撐女人可以打贏男人之類
結果同hotshotgg打左場friendly 比人屠到仆街

另外台灣打lol聲稱自己好撚勁既女實況主全部都係靠賣肉同靠男人爬分既垃圾

發覺班電莖女多數做埋女僕/玩cosplay
到底咩原因

毒呀嘛

Hafu同becca

Hafu好似打wow都好出名？
Btw 有流出過 唔知真定假 不過好撚似

係香港中國台灣啲所謂女電競選手都係賣肉搵老細多架啦
算吧啦

依個女仔打鐵拳7好可愛

Tanukana Combo Breaker 2017第3名 另外有個叫yuyu都唔差

佢個fd正好多 把聲又嗲又係亞洲人樣

名呢

又係男人變女人架....

YOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

打LOL嘅KP
因為Siv識
真係實力派女仔

女版SHROUD

Lumi真心勁 雖則冇樣
Lurn就有樣但冇lumi咁勁

利申 成日睇佢地雙排

張優
以前係twitch直播會講淫野

電競呀屌你老母
成班柒頭講streamer做刎乜鳩呀？
乜撚野終於有人講poki
笑撚死人